東張西望嗰兩個小朋友

餵白鴿
係咪臨時演員

餵白鴿條女人正仆街

我頭先都覺得嗰兩條友係老臨 好造作

真係，隔住個mon都覺得個公園臭

我一望笑鬼咗，邊有人覺得臭，仲企定定悟住個鼻，企一陣先走

去公廁覺得臭有無人會咁

我都有懷疑過

屌 擺明係老臨啦
仲要可能無比錢 求其係遊樂場哄個細路拍

結案陳詞:一致判定造假

其他唔知，但一見係東張西望就知係辣撚剎

我以為得我一個咁諗